[有片]廣西百座祖墳一夜被剷平 村民震怒

中國人自古以來都相信風水命理，認為祖墳影響家族興旺，每年祭拜祖先，特別重視。不過，廣西南寧永寧村百座祖墳，昨日凌晨一夜間就被人剷平，令村民非常激憤。有村民表示，類似事件已非第一次發生。
村民表示，被剷平的是永寧村四個村落的祖墳，年代最久遠的已有300多年。昨晚凌晨1時許，有人看到一架推土機在他們的祖墳上作業，並把推倒的墓碑連泥推向一旁水坑。目擊過程的村民即時上前叫停，但可惜為時已晚，大半墓地已被推毀。
村民表示，其實今次已非第一次發生剷平祖墳的事件，前兩年就曾有四座祖墳被剷平，剷平後建了工廠，而今次被剷平的位置也是村委與企業打算開發的地方。村民表示沒有人與他們簽過合同，什麼手續也沒有，只是通知他們說村委要把那塊地租出去。結果就發生偷拆祖墳的情況。
使用推土機的工人表示，他動工前曾致電老闆，老闆要他「放心作業」，他們才繼續。不過陸媒記者向工人口中的王姓老闆詢問時，他卻表示：「不是我叫去，我叫是叫推另外一個地方的，誰知道他們就跑去那裡推那個地方。」
祖墳被推倒的村民張先生說：「是李村的他們先過來，他們是一點多，兩天鍾吧，後來打電話給我說『你們的（祖墳）也挨推了』……」村民們表示，他們每年都會來到這裡祭拜祖先，如今墳山突然被剷平，上百口的祖墳被毀，大家一時之間都無法接受。
永寧村丁村村民李先生表示：「是哪個心裡都不舒服，很氣憤！哪有這樣的？這等於是在犯罪，簡直是犯罪！」

硬道理

條村會唔會變百鬼夜行

發展就是硬道理

你們還有黨呀